想贏就要對準春袋 但中共比大家仲識玩

呢場運動唔係要對準政權 對準黑警 又或者對準紅黑店舖裝修
而係要對準任何一個唔係同路人既春袋 揸穩佢控制佢

例如
黃色經濟圈（又或者良心社會圈）本意就係咁
優先選擇有良心、會支持示威者、支持普世價值、唔奶共既商人
打擊非同路人既經濟活動
呢樣野正正揸到藍絲同商家 甚至香港政府既春袋
所以先不停抹黑吹淡 但其實佢地係嗌緊痛。
和你shop、塞、飛、罷工都係一樣
因為對班藍絲同商家黎講 錢＝春袋

甚至乎國際線
都係利用人權、警暴問題 小粉紅發癲等等 挑撥國際關係 揸政府中共春袋
當春袋被揸後 抵抗力大減 仇家就一人黎打一拳
而揸袋呢個技能 正正係香港人最可以發揮 因為香港本身就係中共春袋

揸穩春袋 令佢受制於你 成為我地既命運共同體
分化對家同時去建立一個屬於我地新秩序
否則你殺我我都要同你個春袋一齊死
呢種先係攬炒原意同精妙之處

但問題係近期大家係似乎對揸春袋唔再有興趣

唔知係咪一班認輸師影響 吹淡風 就輸就輸
鼓勵大家急進 無時無刻任何原因都要正面開戰 唔再be water
但你唔揸春袋而走去拳來腳往硬碰硬 真係有贏面
陣地戰既結果有眼睇

當然好多人都明白理大事件呢個教訓
但除左唔應該硬碰硬
我地依家都忽略左春袋先係行動首要目標
而唔係＂儆惡懲奸＂ 將精力只集中係幾個所謂既敵人到
否則對家只要不停幫你去樹立一Ｄ對佢利益無關痛癢既敵人 真正春袋就可以獨善其身。
(Starfuck有事 Pacific冇事
HSBC有事 中資行冇事
和你shop和你塞目標變撚狗 而撚唔到更多商場商家)

特別係依家每次活動手足都有好大風險 所以必定要考慮行動既回報
一定要掂到春袋 唔好令攬炒只係變左得攬炒一條路既行動

另一個問題係
好似黃色經濟圈咁 揸到春袋 我地應該選擇
1. 往死裡打 逼人入絕路
定係
2. 歡迎佢地迎合我地既要求(無論真心假意)？

呢個位大家可以參考下中共
中共如果往死裡打 可以照樣禁國泰飛中國 而國泰會係必死。
但今日國泰選擇聽中共話 中共留佢一條生路 仍然開開心心咁做緊生意。
因為中共知道國泰死左對佢地冇好處 引起恐慌、撤資
而留佢活命 反而其他大企業就會考慮跟佢規矩繼續賺錢
當然中共唔會咁輕易放過國泰 當其他人都跟機時 佢又會再收緊條件。
其實唔單止國泰 中共一直都係咁樣做 去令到跨國企業噤聲
好彩既係呢種循環比火箭事件打斷左 各個國家都開始醒覺 唔再咁易比企業做中共幫兇

講到尾
運動進度好似緩慢落黎既原因
某程度因為我地好多時忘記左運動係要透過手段去對準唔同既春袋
以攬炒之名要佢地施加壓力比政權 去完成我地既訴求
而唔係不停要去滅敵 事實我地未有咁既力量 亦都對我地無利

而中共當然識玩
佢設立既下一個敵人會唔會係匯豐？
我地有冇機會將匯豐甚至金融業個春袋放返係我地同美國手上
而唔係只係可以幫佢Ｒ痕式裝修而又放過晒其他中資行？

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

推

多謝你解答左我

和你貼 連儂廁

街頭同經濟圈文宣等，缺一不可

無論偏重任何一方都會事倍功半

嚟緊黃店一定會受到政府打壓

所以希望手足都留意返鋪頭有冇踩界位
無謂比對家有藉口

黃色經濟圈一定要發展得好

仲有一樣春袋，就係香港嘅功能，換美金偷美國技術
香港人要各方面拒絕同中國融合＋爭取2020普選
=配合美國行動

其實有樣野都想講
與其花精神心機去不停drill down真黃假黃有幾黃
不如花D時間諗下點樣去發展 有咩野店舖商家可以改善
肯跟既自然就係真手足

仲有次次見到佢地同d狗正面對待之後又係俾狗暴力鎮壓個畫面真係好難頂同影響士氣

開條件又係一個難題
好似和你shop
有冇辦法可以具體將商家命運同五大訴求捆綁

狗春袋除左國際制裁就係獨立調查 現實暫時真係唔會咬到佢地住
但如果因為暫時郁唔到就要同佢地正面衝突 係幾不智
要盡力去bypass班狗再由政府反咬佢地

有道理嘅分析，亦同我見略同
黃圈梗係要食晒所有商戶啦，真黃好扮黃好，只要冇害過手足嘅都唔需要太介懷

p牌推唔到

HSBC 係被攬炒的，因為中銀系覺得得自己比人裝修好唔公平，點都要搵D野搞下HSBC來引人裝修，等HSBC由淺藍變深紅，而最終目的只有一個，就係好似國泰咁食埋

中共明顯係為大家制造敵人 順手令其他銀行驚
但如果呢件事提升到國際制裁層面
咁就冇人聽中共支笛